gotg2入面 火箭偷返嚟嘅電池下落？

會唔會成為im返到地球嘅關鍵

炸咗啦

重睇啦

重睇啦盲閪

攞嚟整個19炸彈炸ego

仲叫 baby groot 去引爆

harbulary batteries